美好的事離我好似好遠

已經好耐冇好事發生過

我回下你啦
拿，係連登有人回你post，已經係好好嫁啦

因為
離我好遠．美事
Liohoyuen Messi
Lionel Messi